議員倡引入教師註冊「停賽」制

咁多日都好似無人講？

佢哋 CLS....

成個教育界得返藍絲 由無良心既人教香港下一代
香港世世代代做正統中國人 培育到咁多國家機器土共最開心

燒到自己咪會多人出聲
定會多左人做狗聽聽話話
正宗做人做狗自己揀

會唔會被藍絲父母利用黎威協俾著數佢地啲仔女？

大公報

得一份垃圾fake news報紙加個獻世派既所謂議員鳩UP下就要討論
好撚得閒呀

你估吓我點解會睇得到呢篇所謂報道？
因為我公司嘅同事傳閱緊呀

好多低下階層無多餘錢買報紙，又唔識得上網睇新聞，會去睇依啲免費派發嘅報紙

係呀，大公報，我哋係唔會睇㗎
但係出面一大堆人每日不停咁睇緊呀

有冇諗過點解藍絲咁利害？
有冇諗過點解人哋咁團結？
有冇諗過點解人哋動員力咁高？
有冇諗過點解有班人係真心相信呢啲假新聞，冇錢收都仆出嚟做嘢？

你又有冇諗過，點解會有人提出呢啲擺明係戇鳩嘅嘢，然後大公報用咁大版嘅篇幅去報道？

大公報係乜嘢報紙呀？你估下佢咁樣做法會唔會冇原因？

我哋選擇唔理，我哋選擇當睇唔到，等於變相任由對方將件事扭向對我哋不利嘅方向發展呀

等到對方將呢件事煲下煲下煲成真嘅時候，仲可以屌鳩番我地轉頭，話提出建議果時沒有人反對呀